一人派一個豬嘴！

依家空氣污染咁嚴重
唔一人一個豬嘴點得㗎
最好一家大細每人派一個
做好地區服務嘛

自推十連

推

依家可以係邊買？

五金街
各tg gp